做production既巴絲麻煩入一入黎

如果你地幫一個客/義務去幫佢地拍一條pre-wedding既片 你一手由頭到尾包辦哂拍同剪同段期
你會唔會用你專業既角度去同條片揀歌/配樂 定係會問個客/朋友 想用咩歌 。我concern 既係人地揀既歌未必夾條片 whatever 情景 剪接/feeling 等等 如果個客揀左首完全唔夾既歌 你點會？企硬定由9佢？ 定係問都唔問個客 直接幫佢決定條片用咩音樂？

謝謝

商業社會冇良心可言

我講左咩 你自己諗下

如果係幫朋友呢

奴隸？
交情？
性格？

其實藝術既野好主觀
你覺得夾唔代表真係岩

個客鐘意既先係佢眼中既美